
                      MALISIMA!!! 

Si queres perder 3 horas de tu vida al pedo! , mira esta pelicula . 

Sobrevalorada por todos lados!!!! que me importa que el director haya estado 12 años para filmarla??? 

Por eso es buena la pelicula? ......A mi entender uno de los bodrios mas grande de los ultimos tiempos!
        
            